cutoff預測: Poly:PT27OT27RD26MLS27 UST:Sci20BBA22Engine22Rm25EVMT25

Prediction

ot有冇27咁低呀？